似加有咩工種係缺人

e個時勢 有咩工種係仲唔爭崩頭 而係缺人？

工程狗

白紙都請？

醫護

高有高做
低有低做
係睇你肯唔肯捱
前途就難講啲
可能賠上健康

it support

邊到仲請人 定上網搵？點搵

Google下搵工網啦

keyword 係咩 打工程？

無經驗都請？

又推人入工程

Facebook有好多，定你想直接搵地盤工做住先？

facebook好似好多人留電話咁...

係呀，如果請白紙嘅仲多人爭添
所以最好入多幾個群，開通知，有機會就第一時間打電話過去or wts
希望你快啲搵到野做啦

姐係都係爭崩頭

爭閪咩，比人食幾浸，600-800既搵笨柒工都一大堆人留電話証明做唔長

600蚊日 一個月返到廿日先萬2
是撚但搵份full time都有啦 洗乜做咕哩

美其明請白紙

600又低左d 700蚊一日都ok

返地盤無過千都唔撚屌佢⋯⋯

其實呢d工使唔使帶埋老母返工？會唔會又辛苦又受氣

邊到有過千搵

札鐵白紙有過千

好難講，我自己做個飯就無，但聽講其他粗重d既工種屌得好勁不過都係睇人

札鐵好似好辛苦？

你做邊飯 ？點入行

你咩學歷？如果有high dip
可以搵works supervisor 位做
人工唔太好但有機會慢慢升上去
升做幫辦 都有四皮人工 但應該要十年？
(唔熟佢地架構 只係覺得佢地份工CP值好高 平時都係影下相問下野就一日)

唔係我

Lift狗

樓主白紙都唔會有人高價請你架啦

你都係收皮啦

睇你留言就知，你想人工高返啲只有一個可能，就係要遇到好人

人工低都可以 最緊要有野學

好唔好做？

識門路咪搵散工返e.g肺炎化驗所檢測員/機場保安etc
識人返半個放半個月搵12k

咩學歷有咩技能

樓主係咪癱?
問人係咪search keyword都問得出

測量

報個course學autocad，之後試下報工程公司做draftsman 都得

奴工處

哇，你仲有冇人性
推樓豬落火坑

弱智都請

奴工處搵？白紙都要嗎

網購/ e-commerce?

武肺化驗狗
一星期五日朝9晚9
大埔好似仲係好缺人

狗

唔係要mlt牌㗎咩

佢寫話唔洗 淨係要有science background就得

地盤文員

咩都唔洗識 利伸識人返緊

保養有啲都唔係好差姐, hea下又一日

樓主多數冇工程HD
進修吧

有無話番成點

咪再水人入工程啦
做到成隻狗咁

咁唔做工程做咩好

咩學歴 有冇工程底
冇就搵下pt time做住先

唔建議it

同問
最近都想走

黑警

唔想做pt time 想全職 邊行好d

工程係一個好大既題目 要處理好多野

包括你同陌生人既溝通

同熟人既溝通

同各式各樣既身份溝通

溝通係講 文字 whatsapp 電話 即場 電郵等等等等

呢啲溝通入面 又包括好多資訊

你要學習同理解 同埋做到

如果你做到我上面既野
你做咩工都得啦

呢個珍

洗碗啦

屯門
11500 6day clerk

會計嘅工，好多公司都開PO

邊行?點解想走

殯儀白事果類行業
認真唔係派膠，長期缺人

做緊商場西工，想唔做但係自己又乜技能都冇

範

有冇諗過做工程

工程架嚴重缺人
基本上肯做就請

辛苦錢 多勞多得

咩工種缺人如果遲到會唔會比人炒